原來好多女仔屋企無電腦/notebook

我屋企有咪得
唔使你條死毒撚操勞

冇電腦咁你點幫你老母拉客呀賤種